各位手足免費食左UberEATS幾多餐

琴日又二連派50蚊 專嗌30蚊左右飲品 甜品

叫咁少會唔會被人屌？
唔係好知d外賣仔點出糧

新界撚表示葡萄ing

點解有免費

佢fb經常派優惠code

佢地有糧出

今個星期三連派50蚊 日日叫野飲

新界撚表示ubereats又無，foodpanda 又無

同蝗蟲有咩分別

出左咁耐，前後食左佢幾百蚊優惠

岩嫁喇，佢對啲員工愈黎愈刻薄，冇免費你地千其唔好叫